====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je me suis alors retrouvée à gérer une équipe de jeunes architectes enthousiastes sans même savoir alors ce qu ' était un plan territorial .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

